是日午餐 #good#

咁大隻雞

幾多個人嘅分量？？

好辣殺既住家菜

4人

好貴14蚊5隻

慘得過你日日食食民營

lunch都咁好送

夜晚唔齊人，而家食好啲

紅衫魚魚

大眼雞呀

樣樣都正

弘J

係弘B

下面個碟係咩黎架豬手?

雞膇